何俊堯調職七月前已決定 與投訴無關 杜浩成及張天雁曾擔任相同職位

東區裁判法院裁判官何俊堯早前受到「藍絲」群起去信投訴，指他早前審理區議員仇栩欣涉襲警案時立場偏頗，對警方懷有強烈敵意。及後立法會議員葛珮帆再去信終審法院首席法官馬道立，要求嚴肅跟進，更指何俊堯過去審理多宗涉及反修例示威案時裁決不公，「放生」被告。根據司法機構網頁顯示，何官將調任高等法院刑事案件排期法官，惟據知調職的決定並非突然，實早於今年七月之前已定，與投訴無關，而過往亦有多位裁判官曾任該職位。

翻查資料，過往裁判官杜浩成及張天雁曾擔任此職位，兩人現分別於觀塘及九龍城裁判法院審案。

此地無銀

啊wu rip

why

截至夜晚九時 警方旺角及油麻地一帶拘捕289人

Diuuuuuuu